封關已絕無意義

它不會扭轉P4的心意
任你地感染肺炎真攬炒

邊間教會

奶共從來很易
這個你與我早已知
但到肺炎方發覺
林鄭佢何卑賤